唔通連個天都唔俾Gay會我 (cry emoji)

老老豆豆 成日係tg見到咁多交友bot，但就未見過有hehe 既交友bot，等到頸都長，覺得係時候要做下野俾多啲gay會大家 (其實係自己想玩埋一份 [狗公偷笑emoji] )

呢個bot
冇廣告 (冇人落)
唔洗裝app (冇錢整)
唔會儲對話 (冇興趣睇)
希望 He can meet him.

bot傳送門：

個Bot啱啱開始 , 所以一開始搵唔到配對唔洗緊張， 入左啲個人資料先 (完全匿名，只會問你幾歲嗰啲)，如果有人match 到你個profile，對方就會主動tg 搵你！

(Preview)

推

真係搞基

Match之後個user唔exist
咁今日係咪就無？

因為有小部份 users 無username，而參加左，所以就會有呢個bug。暫時我地手動disable左佢地，今日你地match 既時候，應該唔會match 到無username 既 users。好快會推出返bug-fix

Ching，依加淨係問你拎tg username 同埋 age range，可以呃你咩資料？ 問你拎多樣野，整埋俾你識人，又俾你話呃資料，又話是但俾條友你，咩叫緣份呀？真係難服待。

好玩 可以試下

唔洗灰心，你係全港最大同志討論區開post就已經大把gay會